有無巴絲啱啱搭往屯門方向59A

有無巴絲啱啱大約係18:30係葵芳搭59A, 因為塞車塞得太耐，我又瞓著左...漏低左一個啡色皮造八達通套
我即刻去番巴士站頭，都話無人執到
想問你地有無見過

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

瞓覺吖嗱

唔好咁啦人地好慘㗎

塞左兩個鍾，放工唔攰架？瞓覺都有錯？